marvel figure 迷入

想問下巴打們邊到買開figure？

會上網買 定係出旺角啲鋪頭

天跌落嚟

唔該你 新手入坑 我係認真想問意見
唔好on9當有趣

如果想買俾男朋友，一係食炒價，一係上旺角SB訂
ps infinity war角色已經截曬訂

唔該哂巴打

睇你話咩款咩size 囉

如果hot toy 個隻咪食炒價過千

如果你係細細隻氹人歡喜既咪shf 囉

街都仲有現貨，幾百蚊隻唔會太貴

就係想買hot toy

咁你就食炒價囉

hot toy 唔會價錢回落

負擔得起先好諗

會送Hot-toys俾男朋友嘅女仔好好

你想幾時送先？

只係佢講過想如果有個櫃放哂marvel 會覺得好正
幾時送都無咩所謂

budget唔多可以玩住kingart先 性價比高

如果唔係要指定日期送嘅, 咪上去信和20/F 訂囉, 一般落訂都係一年左右拎貨

而家係信和20/F 應該得返Antman and Wasp, 每隻都係$500訂, 但隨時截單

我諗好多男仔都九成係鐘意Ironman(有分膠or合金), Ironman截單就要出去收單, 普遍都炒貴$1000

如果收Ironman就收最近嘅Mark 7同War Machine, 貴多幾百, 暫時

多謝巴打意見

絲打你對男朋友真係好

我鍾意Captain

男朋友出現了

Captain普遍都貴, 你係想要邊個造型呀？

我男朋友ac唔係呢個名

因為自己本身都有儲玩具 所以都唔會好抗拒

食炒~?

Hottoys 仲有美隊訂咩？

Ic, 之前未排隊前我都去咗你個度訂, 最後排隊訂咗

我而家反而擔心嚟緊呢隻會sad

動漫節拎個隻已經開心使用中